# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-22 02:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-22 13:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

msgid "Block Transactions"
msgstr "区块交易"

msgid "Hash Rate"
msgstr "哈希率"

msgid "Transaction(s)"
msgstr "交易"

msgid "True"
msgstr "真"

msgid "False"
msgstr "假"

msgid "No pending transactions"
msgstr "无待处理交易"

msgid "Time Stamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Nonce"
msgstr "Nonce"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Asset"
msgstr "资产"

msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/Controller/ExplorerController.php:107
#: src/Controller/ExplorerController.php:111
#: src/Controller/ExplorerController.php:205
msgid "Need to provide a valid block"
msgstr "请提供有效的区块"

#: src/Controller/ExplorerController.php:209
msgid "Need to provide a block"
msgstr "需要提供区块"

#: src/Controller/ExplorerController.php:115
msgid "Need to provide a block number"
msgstr "请提供区块高度"

#: src/Controller/ExplorerController.php:134
msgid "Need to provide a valid address"
msgstr "请提供有效地址"

#: src/Controller/ExplorerController.php:138
msgid "Need to provide an address"
msgstr "需要提供地址"

#: src/Controller/ExplorerController.php:163
msgid "Need to provide a valid transaction"
msgstr "请提供有效的交易订单"

#: src/Controller/ExplorerController.php:180
msgid "Need to provide an transaction"
msgstr "需要提供一项交易订单"

#: src/Controller/ExplorerController.php:201
msgid "Something went wrong while getting the transaction"
msgstr "在获取交易时出错"

#: src/Controller/ExplorerController.php:228
msgid "Something went wrong while getting the pending transactions"
msgstr "在获取待处理事务时出错"

#: src/Controller/ExplorerController.php:247
msgid "Something went wrong while getting the pending transaction"
msgstr "在获取待处理交易时出错"

#: src/Controller/ExplorerController.php:264
msgid "Need to provide a pending transaction"
msgstr "需要提供待处理交易"

#: src/Controller/ExplorerController.php:299
msgid "Need to provide an asset"
msgstr "需要提供资产ID"

#: src/Controller/ExplorerController.php:332
msgid "Need to provide a query"
msgstr "需要提供查询"

#: templates/layout/default.php:281
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/Explorer/address.php:20 templates/Explorer/asset.php:49
#: templates/Explorer/assets.php:50 templates/Explorer/block.php:53
#: templates/Explorer/blocktransactions.php:53 templates/Explorer/index.php:108
#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:127
#: templates/Explorer/pendingtransactions.php:42
#: templates/Explorer/transaction.php:149
msgid "While using {0} an error occured."
msgstr "使用 {0} 时发生错误。"

#: templates/Explorer/blocktransactions.php:14 templates/layout/default.php:281
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: templates/Explorer/asset.php:15
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/Explorer/asset.php:17
msgid "Quorum"
msgstr "节点确认"

#: templates/Explorer/asset.php:19
msgid "Key Index"
msgstr "关键索引"

#: templates/Explorer/asset.php:21
msgid "Derive Rule"
msgstr "生成规则"

#: templates/Explorer/asset.php:23 templates/Explorer/assets.php:20
#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:19
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/Explorer/asset.php:25 templates/Explorer/assets.php:19
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: templates/Explorer/asset.php:27
msgid "Vm Version"
msgstr "虚拟机版本"

#: templates/Explorer/asset.php:29
msgid "Issue Program"
msgstr "发行合约"

#: templates/Explorer/asset.php:31
msgid "Raw Definition Byte"
msgstr "原始定义字节"

#: templates/Explorer/asset.php:33
msgid "Limit Height"
msgstr "限定高度"

#: templates/Explorer/asset.php:35
msgid "Definition Decimals"
msgstr "小数定义"

#: templates/Explorer/asset.php:37
msgid "Definition Description"
msgstr "描述定义"

#: templates/Explorer/asset.php:39
msgid "Definition Name"
msgstr "名称定义"

#: templates/Explorer/asset.php:41
msgid "Definition Symbol"
msgstr "符号定义"

#: templates/Explorer/assets.php:21
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/Explorer/assets.php:22
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: templates/Explorer/assets.php:23
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: templates/Explorer/assets.php:43
msgid "No orders on this block"
msgstr "该区块无订单"

#: templates/Explorer/block.php:15 templates/Explorer/index.php:50
msgid "Number"
msgstr "高度"

#: templates/Explorer/block.php:17 templates/Explorer/index.php:51
msgid "Hash"
msgstr "哈希值"

#: templates/Explorer/block.php:19 templates/Explorer/pendingtransaction.php:23
#: templates/Explorer/transaction.php:39
msgid "Size"
msgstr "规格"

#: templates/Explorer/block.php:21 templates/Explorer/pendingtransaction.php:21
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/Explorer/block.php:23
msgid "Previous Block Hash"
msgstr "上一区块哈希"

#: templates/Explorer/block.php:25
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: templates/Explorer/block.php:27 templates/Explorer/index.php:53
msgid "Nonce"
msgstr "随机数"

#: templates/Explorer/block.php:29
msgid "Bits"
msgstr "比特"

#: templates/Explorer/block.php:31 templates/Explorer/index.php:54
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: templates/Explorer/block.php:33
msgid "Transaction Merkle Root"
msgstr "交易默克尔根"

#: templates/Explorer/block.php:35
msgid "Transaction Status Hash"
msgstr "交易哈希值"

#: templates/Explorer/block.php:37 templates/Explorer/index.php:55
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: templates/Explorer/blocktransactions.php:28
#: templates/Explorer/pendingtransactions.php:19
#: templates/layout/default.php:281
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: templates/Explorer/blocktransactions.php:29
#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:25
#: templates/Explorer/transaction.php:37
msgid "Status Fail"
msgstr "状态"

#: templates/Explorer/blocktransactions.php:50
msgid "No transactions on this block"
msgstr "该区块无交易记录"

#: templates/Explorer/index.php:13
msgid "Last Block"
msgstr "当前区块"

#: templates/Explorer/index.php:23
msgid "Pending Transactions"
msgstr "待处理交易"

#: templates/Explorer/index.php:26
msgid "Pending Transaction(s)"
msgstr "待处理交易"

#: templates/Explorer/index.php:34
msgid "No pending transactions"
msgstr "无待处理交易"

#: templates/Explorer/index.php:40
msgid "Supply"
msgstr "总量"

#: templates/Explorer/index.php:52
msgid "Time Stamp"
msgstr "时间戳"

#: templates/Explorer/index.php:90 templates/Explorer/index.php:92
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: templates/Explorer/index.php:96 templates/Explorer/index.php:98
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/Explorer/index.php:104
msgid "No blocks"
msgstr "没有区块"

#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:27
msgid "Mux ID"
msgstr "Mux ID"

#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:37
#: templates/Explorer/transaction.php:49
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:73
#: templates/Explorer/transaction.php:95
msgid "No Inputs"
msgstr "没有输入"

#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:82
#: templates/Explorer/transaction.php:104
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: templates/Explorer/pendingtransaction.php:120
#: templates/Explorer/transaction.php:142
msgid "No Outputs"
msgstr "没有输出"

#: templates/Explorer/pendingtransactions.php:39
msgid "No pending transactions."
msgstr "无待处理交易。"

#: templates/Explorer/transaction.php:19
msgid "Tx ID"
msgstr "交易ID"

#: templates/Explorer/transaction.php:21
msgid "Block Time"
msgstr "区块时间"

#: templates/Explorer/transaction.php:23
msgid "Block Hash"
msgstr "区块哈希值"

#: templates/Explorer/transaction.php:25
msgid "Block Height"
msgstr "区块高度"

#: templates/Explorer/transaction.php:35
msgid "Block Index"
msgstr "区块索引"

#: templates/layout/default.php:41
msgid "KUSK Blockchain Explorer"
msgstr "KUSK区块浏览器"

#: templates/layout/default.php:267
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/layout/default.php:274
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: templates/layout/error.php:38
msgid "Back"
msgstr "返回"
